# Постановка задачи

Дана выгрузка компаний (файл objects.json) и список городов (cities.json). Файлы ищи в [source проекта](https://bitbucket.org/toXXic/nodejs-test/src/).

Необходимо реализовать постраничный вывод каталога и страницы с подробной информацией о компании.
В каталоге выводим: название, логотип (если не задано, то заглушку), рейтинг (если задан).
На странице компании выводим: название, логотип, рейтинг, адрес и карту с маркером расположения компании. Если некой информации нет, то опускаем ее.

Пейджинг осуществлять без перезагрузки страницы (подгружать с помощью AJAX).
Дополнительную информацию о компании отображать на новой странице (url вида /company/ID).

# Необходимо обязательно использовать:

* реализация приложения на nodeJS на серверной стороне;
* на клиенте используем библиотеку jQuery;
* исходный код предоставить в виде ссылки на публичный репозиторий (github, bitbucket, etc) со всеми коммитами, которые будут в процессе разработки (даже если он один).

# Дополнительные условия

Можно использовать любые пакеты, шаблонизаторы и пр. для разработки в дополнение к оговоренным выше как обязательные.

Дизайн оцениваться не будет.

Кол-во элементов на странице можно задать жестко.

Если необходимых условий не оговорено, то придумайте их сами.

Плюсом будет, если:

* реализуете фильтрацию компаний в каталоге по городу из приложенного списка;
* используете отложенную загрузку картинок при прокручивании страницы;
* корректная работа страницы на мобильном телефоне.

# Результат работы

Результат работы предоставить в виде ссылки на публичный репозиторий с командами для деплоя и запуска приложения на сервере в README (либо списка требуемых пакетов и их версии). Проверяться будет на VPS под управлением Ubuntu 16 (либо Debian 8.6).